大家未買divison2 既...請入左嚟再三思!

屌你老母仲話叫人買乜買物PASS,一放工返嚟,又要再鏟多隻GAME(噚晚已鏟左4隻舊GAME)先夠裝佢個所謂1.03UPDATE...大佬呀再咁落去係咪要因為你呢隻GAME買多個harddisk 先玩得?
屌那星更新左之後又同你講要維護緊又無得玩....想追返啲啲進度都唔得...你老母究竟有無吸收過第一集教訓,真係好好玩都唔值得話為你又用晒成部機空間同成日左等右等,打打吓又維護(大約個半鐘)仲要可能唔止(依第1集情況嚟睇)...
我仲同個老友講今集可能OK呢...咁又導錯左佢入坑...
個仆街ECHO故事重播系統又係好撚柒,第一集已經勁唔鐘意...點知第二集又加返...仲有技能BUG...又係搞唔知幾耐先會完全搞掂...
所以我建議大家未買既真係忍忍手...我而家已經燥到想賣撚返出去!

你唔過隻硬碟？ Echo可以唔睇

我唔想買個周邊硬碟..或者為隻GAME買過個HARDDISK囉...

好行夾唔送

真心要三思
唔啱玩就唔好入手
唔好入咗手又上黎叫春

有ps plus下載免費遊戲/ 買開非實體遊戲 就要買隻 2TB硬碟 幾舊水姐

Echo你唔中意唔代表其他人一樣喎
有問題唔維修比人屌就正常姐 依家有事要維修又要比你屌？
樓主好想玩又玩唔到係到嬲嬲豬

我呢啲志在放工打吓機...無諗佢係咁仆街撚人撚到無GAME玩...第1集已經係咁...第2集又係咁....已經遲佢啲買貴版既人起步....你成日都咁我呢啲休閒玩家真係玩屎咩...進度邊夠人快?

嗯 賣啦賣啦

放工打下機就唔好買呢d要農既game啦
買隻R6/CS放工射幾鋪咪算 又唔洗追進度

好聲好氣勸過你隻HDD有問題關人咩事
男人老狗EQ低到，HDD有問題發洩落隻GAME度
呢兩日佢淨係維護過尋日5分鐘，今日個半鐘，完全好正常
係你收工咁唔好彩撞正維護，就發老脾

ECHO呢啲嘢唔like咪skip，劇情嘢啫
你玩返刷裝咪得，到底屌乜嘢

有冇諗過你老友隻HDD完全無問題，收工返嚟沖完涼，7點半準時開心玩，仲同你講無介紹錯，你反而係度唔知做乜

買PS4啦，用埋XIM可用鍵盤+MOUSE。

玩pc實有外掛狗！

UBI D GAME一定唔買首發
跌價跌到癲
半年已經50% off
食屎狗

真心覺得同第一集差唔多

唔鍾意第一集點解要買第二集

半年算好啦
你睇下EA隻BF5

FAR CRY個新個集唔夠一個月就半價

其實今集只係上集嘅大型dlc，玩法冇咩點大改，唔岩玩真係唔洗買

你harddisk細 冇位都係ubi錯
維護又唔比 到時server有事又屌柒ubi唔整好server
echo 你唔睇劇情既話 可以揀唔睇 直接走
計我話你拿拿林send 封投訴信屌柒ubi 你打機果陣唔可以維護、更新檔size 要fit 番你hdd 容量、你唔鐘意既遊戲元素全部要cut 走 咁做一定變神作

都唔係FPS 唔駛用xim 其他就話

自己買之前唔睇容量幾多又怪隻game
比隻10GB既 game你玩好未? 到時又屌點解隻game咁少內容咁垃圾

真係有咁差咩